夾撚爆手指先知咩叫十指痛歸心

而家指甲下底全部都係瘀血
塊指甲見到仲痴實 但係推兩推又好似想甩咁
聽講等新指甲生返出黎要半年？
點撚樣算痛到訓都訓唔撚到啊屌

圖

我滲血水滲足一星期先止到
指甲生番9成了，3,4個月都夠

去急症室放左瘀血先

正想post

點夾得爆晒

痛足一星期？
btw最驚生新指甲 舊指甲會斷出黎 咁就大撚鑊

10

塊舊指甲仲係到，禁落去一定會痛
之後就會成塊甩，慢慢生新指甲

我驚醫生話要剝指甲

櫃桶

你張圖睇落到我情況唔同
表面冇咩裂痕，幾靚仔，可能拎針放血都夠

咁都無計 ga

有排你痛

我試過
成塊指甲都係血，谷到就黎爆

最後排急症放血，舒服好多

甩左先生新 咁咪有一部份嘅肉露出黎 掂到咪痛撚死

上星期夾完 去左搵跌打放血 血一定要放 唔係遲早甩 去急症一定幫你拔

我踢波爆腳甲係用針篤穿指甲放
有針筒就由最頭慢慢篤入去抽

血必須放 放左無咁痛 啲血谷住啲神經

但抆走塊指甲咪冇野遮住D肉 涼都沖唔到喎

大佬 點抽呀

所以要吉針放血 即係吉穿指甲

又冇咁誇，露出嚟嘅肉，掂落又唔會好撚痛，同埋甩左舊甲，個底有層好薄嘅新甲，係為左甩塊舊甲，所以又唔駛太擔心

慢慢由頭隊落瘀血位
慢慢鑽就可以將甲同肉分離

瘀血越黎越多 明明尋日都仲係得1/3 今日一訓醒就2/3
但痛就咁冇痛 雖然都係好痛

咁而家嘅劇痛係咪頂龍一星期搞得掂?

下 你仲擺多日

點整

你冇放血就一定痛，我同你唔同，我不停滲血，積唔到血

CLS 好嘔心呀

去醫院啦仲開post

我果日放完 第二日已經好輕微咁痛
你依家係谷住無得走 壓住啲神經所以好痛

小學試過認真
比到門夾爆
去急症佢會盡剪塊甲
甲會慢慢甩哂 新既會慢慢生出黎
新甲會不規則 同硬d
係會痛 冇計

唔想去急症比佢剝指甲

比櫃桶夾

我係睇跌打
一支針燒紅就吉落黎 之後啲血射出黎
再幫我禁走啲血再包藥 咁就340 仲叫我覆診
真係彩佢有味
明明想吉血。自己唔敢落手 俾佢呃左340

唔放血會痛到唔知幾時。仲會遲早自己甩甲 仲要擇左日 真係goodluck

但我都隔左日 D血會唔會已經乾晒放唔出

講還講，唔好貼圖

我試過幾次 腳趾聯針 痛到仆街
其中一次要揭開腳甲聯裡面啲肉 閂返埋佢再聯

應該唔洗半年咁耐 我好耐之前又係比對門夾爆咗手指尾 不過2個月左右就生返 同埋好嚴重的話係要去睇醫生同包沙布的
不過生返出嚟塊指甲會幼身啲

睇到都痛

燒紅支針，冇就萬字夾
之後慢慢吉入去放血
一定要放，放左冇咁痛
Youtube有片可以去搵下

你有冇睇醫生

試過成塊甲甩左 唔洗驚 好快生番塊新

左右手手指公都試過一次
兩次都痛撚到仆街
最正係睇住塊指甲跌落黎

有冇由底生既樣

有呀 印象中好似比咗啲消炎藥同唔知咩藥我食 同幫我包咗勁厚嘅紗布
睇你張圖都幾誇張 痴上你塊甲係想甩出嚟又甩唔晒 吊住吊住咁 我嗰陣係夾完就即刻爆血 隔咗幾個字就成塊甲斷咗
其實唔洗驚睇醫生 最痛都係夾親嗰下 快啲睇醫生啦

真係唔知 我果日係過幾個鐘就去左吉

唉咁我而家去急症好過
痛一陣又唔怕 但長期痛好撚辛苦
好似生智慧齒咁 一放鬆諗其他野
唔夠5秒就越黎越痛好似提你唔好忘記我咁

一忽一忽咁生

最怕夾爆骨 唉去左醫院先算
拎返幾日病假放都好

唔好搞佢，睇落唔係好嚴重，瘀血會結焦，同一時間會有薄甲生返出嚟，或由甲床慢慢生出嚟，到咁上下塊舊指甲慢慢會甩出嚟，甩得出嚟代表結焦之下啲肉都好得七七八八，新甲會慢慢變正常。

利申：去外地行山長途十幾日，兩隻腳趾公都撞到瘀黑，幾個月就甩舊甲，生返新甲。

放咗血會無咁痛，
用火機燒紅支針，
然後小心咁吉落塊甲到。
你嘅目的唔係用力吉穿，然係熱溶佢。
所以要不停加熱，一有血出就停，然係㩒晒啲血出嚟。
過多排塊甲應該會甩，但至少呢排會無咁痛。

左手 其實我左手中指都夾到
不過冇咩大礙 好似淨係冇血嘅瘀

遲早換甲
痛足成晚啦
利申：屋企人試過一樣情況

長痛不如短痛啦ching

呢個post痛到仆街

急症有支發熱線, 一野督穿趾甲

試過
幾個月就生番

唔痛的
只係好敏感
其實入面啲肉係乾身

放血先啦戇鳩

我嗰陣係紫色

試過比人夾的士門

成個人即刻軟哂.....

想睇樓主對波圖

試過
收手推車既時候夾到架車仲要係鐵果啲
痛到仆街，第一次又唔識冇理諗住啲瘀血會自己散
到知道要放血既時候啲血已經凝固左，果陣已經唔痛，之後就由佢新指甲慢慢生番出來，舊果塊會變左層膜可以慢慢剪走佢，可以撩番啲瘀血塊出來

好好保護佢

一定要急症？
私家，診所得唔得

痴線好痛...個post

以前試過夾斷成塊甩晒出黎
望落仲冇你咁大獲
日日都渣藥水又唔覺好痛

放血啦
唔係d血谷住谷住，d壓力搞到好撚痛

試過 夾到個下痛到仆街
死頂以為冇事到夜晚去ae 放血
半年隻指甲先靚仔返

打枝麻醉先啦...

好痛

去左醫院喇 有排等
個mon d number都唔識郁

試過手指尾放門邊
有人開門一野夾爆左
甩左一半出黎，另外個半吊吊fing
流好多血休克
入左醫院醫生話無野做到等佢慢慢成隻甩出黎
痛到仆街

去急症放血啦
之前男朋友整爆左隻腳趾
放完血就唔痛
個個叫樓主放血又唔聽

睇字都覺得痛

去左醫院咪乖囉
我男友個陣係比醫院係腳甲上燒左個窿放血

去左醫院喇 等到仆街

原來咁多人試過

我細個試過夾中指
即暈
隻甲即甩，入急症

醫生話碎左d手指骨，入埋d 骨要慢慢等十年先完全康復

渣ga

我試過踢波踢到咁
好多人嚇我要用針放血
但其實頭一個星期到係痛
之後比時間等佢自然甩，新既甲就會緊隨生出黎
當然呢個係我做法
樓主怕都係睇醫生

細個嗰陣試過腳指尾踢到櫃瘀傷
之後成塊甲甩佐 甲下層皮嫩到好似一篤就穿 好驚

係，其實捱到痛就OK

之後會成塊甲甩，然後會慢慢生番，係整塊由軟變硬咁生。放心過程唔會痛，因為最痛就係夾到嗰下。因為我試過2次，比你嚴重

好快甩甲 之後fing 下fing 下
放血 剪甲好撚痛
利申 腳指

試過腳趾公俾門底一夾 情況變成你咁樣 痛撚到仆街
之後只係搽藥酒 慢慢d瘀血乾佐 我就拎指甲鉗剪開成塊腳趾公甲

夾撚爆賓周就知咩叫切J之痛

我都試過
幾個月啲瘀血先推返晒出黎
一夾爆痛撚左成星期

呢個post睇到我好撚痛

我個時好彩冇變灰甲
慢慢推晒啲血出黎
後來有時等唔切用針了啲瘀血出黎

醫生兇我如果指甲細胞冇咗要裝塊假指甲，又兇我如果手指骨碎咗要做手術插條鋼條代替指骨等D肉可以生番

8月中都爆過左右2隻中指

左手上2星期放撚晒d瘀血出黎
但仲未完全合返埋

我有排連續夾左3次手指
之後2次都自己放血
放完血就唔痛嫁啦

細個試過夾爆無名指
連左3針痛到仆街

錫錫 呵返

唉早知尋日就去放血 白痛左成日

淨喺睇字都覺得痛

拎針插入去應該仲痛 諗下都想死

唔好整走塊甲
唔係唔會生番出嚟

我都係有碎骨
而且指甲同下面啲肉都裂開咗
要揭開塊指甲連針
好彩之後都康復得幾好
骨同指甲都生得返

自己用針括指甲放血
錢都慳番

我幫你奶返d血

屌睇到即刻望一望自己d手指先

好痛快

感覺有冇差咗？

點夾到 好撚痛

去急症啦屌你老尾

d血青哂都唔去放血

個post好撚痛

傻啦 唔放血谷住 仲痛過搵針插
今日返工比地檯板 夾爆中指
岩岩沖涼 自己搵針放血

之前夾到中指真係痛撚到想死
唔郁得唔掂得
輕輕力都痛到跪響度

Youtube有人用萬字夾放血

試過，過一排塊甲會甩，慢慢生翻塊新嘅出黎

之前俾介刀介爆一半
手指頭聯針 真係痛到Cls 麻醉都覺得唔掂

細個試過 有咩咁驚 你個指甲都壞死啊 斷出黎都唔痛架

我細個試過踢爆甲 見到腳趾甲甩出嚟嚇到我仆街又唔敢同人講忍住痛 之後整到周圍先俾人知
但之後攞返隻甲嚟研究攞嚟玩覺得好得意

睇咗呢個post先知咩叫周身唔舒服

巴打，上網有教學放血
不過要忍痛同大膽
你燒紅枝針，之後放係手指甲上開一個小洞放血

我試過，真係好痛

夾過一次手指公，真係好撚痛

好撚痛啊個post!!!!!!!!!!!!!!

拮窿嗰下辣到落肉 仲要拮左兩個窿
跟住瘋狂撳d血出黎勁痛